希望香港人以後周末焦點放係行動post

平時星期一至五要返工好多人吾出呢個事實我都接受咗架啦
DLLM點解今日全日都係譚仔譚仔同譚仔？！
再吾係就幾個post focus係吾好正係幫襯黃店
DLLM周末吾食野啦！出黎啦！！！

所以聽日三點尖咀
吾好再掛住講其他啦！今個星期行動post靜到仆街

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

尖咀見！